人在遠方 蟬沒有和唱！！！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

好大壓力 好想喺office大叫

帶馬歸槽！